講一講香港警察

屌講碌撚咩？

破案/刑偵/反恐/特勤/調解/搜證/治安/行咇
無一樣野做到
仲分乜撚談判專家/拆彈組/飛虎丫

阿sir?拎住一流裝備，但九流質素，垃圾過菲律賓堆雜牌軍

真香港人就當你地過街老鼠，國際社會就當你地恐怖分子。問心啦叫d屯門大媽支持自己醜唔撚醜呀？你夠膽聲大大同人講你當差？你溝女夠膽講自己做差人？你移民夠膽講自己係hk police? 你自己都睇唔起自己啦？

學堂學犯罪學就淨係識破窗效應，但又知d唔知d，大sir一句你要執法你就狗咁去衝，佢咪係鏡頭笑鳩你loh

講一講黎緊要做既野，希望大家做多d國際文宣去教世界各地，包括移民局點分其他紀律部隊同港狗